衣家啲女拒絕人就比人話收兵好慘

不嬲溝女都唔包成功架啦，付出左又要計住計住其實都幾小家. 溝唔到就話人收兵比人玩，就已經睇得岀你有幾鍾意個女仔啦。都唔排除真係有女仔收兵嘅，你甘心比佢玩就唔好怨，唔甘心未走囉。娘娘們睇到衣到係唔係直頭想拍手呢？

Dllm收皮la 食屎港女，訓醒未？唔好扮撚曬野啦。唔鍾意未早講囉，比人希望人？

👩🏻:想諗清楚，試探下佢係唔係鍾意我嘛

咁你點解唔可以自己收埋諗清楚先flirt人呢？又同時試探咁多人呢？

👩🏻 咁我簡唔到，想睇下邊個好啲

咁點解你會同佢地咁多身邊接觸既？唔講比錯signal?

👩🏻我同朋友溝通方式係咁架啦 慣左嘛

Dllm, 乜撚野reason.
有翻小小姿色既港女大部分都係咁。其餘嘅都比人插曬旗。
其實女人你地明唔明，如果你自問幾靚女，只要你性格好小小就已經贏曬.

dllm收皮la

On9?

收皮la

咁閣下的確青岀於藍

我未ready好接受下一段感情
我覺得感情好脆弱
我唔識再維繫感情
我唔想拍拖住

如果你鍾意我一定會等我 係唔係呀？

靚仔係兩性間既相處, 優勢更大